全體利迷心聲：屌你老母拉莫斯！

🍊